小朋友可以為你擋子彈，拜託和理非都升級

屋企有負擔出唔到來唔緊要
捐唔到錢唔緊要
但至少全部人開晒fb Twitter 做文宣
對家係國際線上面搵左超撚多打手
拜託唔可以比佢帶到風向